滙豐控股（0005）宣布暫停派息 開市迅即大挫接近10%失守40蚊大關！

股災～～～～

皇恩浩蕩 唔駛供股

相等於除淨左幾多次？

39.9 all in左 去睇樓

本身諗住低過40入
但唔派息入黎托咩

股價下跌程度 唔派息仲衰過派息

咪係睇20$

賺價 因為唔派息拋售實會賣到低過佢本身應該有既價值

今次真係入返啲 好抵

戲！！

入嚟等2021年收息??

由140變40

昇返去41喇喎，樓主呢？

仲要除淨

仲講收息 40入 個水位大到咁

升番左啦

政府要間行唔執啫
冇話要保障股東利益

留番一陣跌

無法可收息的一對手 滙豐股價永遠在背後